其實獌狗真係好撚慘，大家唔好再笑佢地了

認真一諗 一隊波
錢就洗撚左啦年年億億聲
教練又係咁換
最後咪又係仲用緊左羊右華
場場西波大巴
睇都睇到嘔
唔好話獌狗場場睇吖
我睇一場獌波都totally no mood to 睇
最撚慘係乜
就係根本無野好賴
下下比人TKO 又無得賴黑哨 又無得賴人金錢足球
唯有串下利狗啦
哈 屌你老母死利狗都上緊軌道啦
連唯一精神支柱都冇埋 最多咪又酸又嬲咁話下
哈 你班利狗都唔撚方拎到冠軍架啦
「聽講xxx講緊今年爭冠喎」
慘撚到呢個地步 簡直就好似清未班柒頭
比人打撚到鴉片支煙槍都比人搶撚埋
又嬲又酸又周身唔唔聚財咁
成9日FF埋d所謂魔性 老費時代啲狗野咁
陰9公囉

屌你咩

仲要頂撚哂癮咁
FF大量假希望 又魔性又咩堅尼年代神早熱血飛鏟250...
咩 「妹妹成才」 「連加特別勁」...
認真地說幹話

前場D力架 好波不如好運 都唔知要教練黎做乜

而家唔笑
唔通留番拜山先笑咩

樓主走先

我掩護你

我90分鐘換入場都7個定9個touch
盧卡古+神魔合一 = 4 touches

有咩咁慘 7極都有大水喉同埋有名教練想教

唔覺有名教練會肯接呢個爛攤子

山神入魔等於神魔合一

諗起09-13 D 獌迷贏到慣哂
果陣半場領先兩球 會搵戰犯 同埋 教費sir 排陣

咁似蝗ge

親親daddy 神魔合一 之前J埋啲咁既野人唔笑獌狗都吠

親親daddy下個post就摩狗死全家

笑鳩曼城金錢足球tim

當初都話獌踢歐霸唔會有好球員黎 咪都係錢作怪

黎左邊個好球員
神魔合一定渣古

冇嘢好睇過獌狗收皮死狗樣
冇一隊波 未開波前會叫哂囂
未開季前就係威係勢 落場埋牙砌就死老豆咁

根本曼聯要執有排執
山狗咁0貴 但踢咁耐都未融入到
好似佢有佢踢 其餘有其餘踢咁
連加特福仔hehe馬迪撚羊全部唔撚用得落手
全隊得馬仔普巴拜利同ddg係可以留
普巴有波底 唔on99自爆勁到仆街
琴日場波冇佢聯差一皮
馬達係唔差但要執一定要清

獌狗咁多歷史打飛機 點會慘;)

獌狗

大牌球員係黎左 唔識教有咩計
你唔諗下盧卡古/山齊士黎之前幾撚勁

拿 真嘢唔好攞出黎講

科登清咁勇武

g持

拿 啲獌狗就好撚小氣既..R.I.P.

真係好慘 咁多年先拎得個十幾屆英超冠軍

人地燒緊你個屋企個圓明園仲係度j緊康雍乾

屌你老母

走馬燈

獌狗冇野好j係咁

講夠未，年年都話一堆球員唔要得，但年年都億億聲咁買

你地球場坐滿人未

你地提早離場 坐極都坐唔哂

猁狗仲j 緊05年個歐聯反cup 唔見你講😰😰

又拉埋利狗落水
樓主可以加埋呢個point

笑撚死

好無奈 完全駁唔撚到

買親d人都係得個高字同大份
波底差比人逼兩逼就收皮啦
全隊清哂再使多三四億買人罷啦

樓主怨婦痢

屌，你唔計下人地贏左幾多次？

笑撚到仆街

慢慢追啦

每年開季前班死曼狗就對住班新買既人打飛機
每年開季後就屌班新買既人死全家

呢啲就係魔性啦

堂堂英超皇者曼
居然淪落到學死利狗j歷史

有人唔比你講？

仲有個d Silva 級數既連加特

獌狗仔無野叻，搬龍門就最叻

自己排第二就會話我隊波爭緊冠，你隊波排第幾，資格論，到自己排第九就大大聲話人以為自己坐榜首（笑排第二或以下果d)，唔係榜首無資格笑佢地

拎唔到冠軍同16強出局無分別
咁不如唔好撚踢啦屌你老母
錢又唔係你袋
你地咁健康又唔怕無錢

樓主難得講人話

精彩

仲會問"獌攞過十幾屆英超冠軍，你隊波攞過幾多次？"

最好笑係反勝紐記同祖記就魔性澎湃衝哂出黎
其實贏波=永續摩狗

如果唔係前面咁多隊太勁，曼聯晨早排緊榜首啦

又清？ 其實有無諗過係d 教練廢到仆街 d 球員無進步過 講真我真係唔覺福仔係廢 至少起步點唔覺會差過史達零 宜家史達零係鏝城踢成點大家有眼睇 分別係邊都唔需要多講

我愛哥帥

講開又講 有無其他隊球迷會有咩神魔合一,摩佬入魔呢啲柒到唔敢睇既言論?

你仆街啦會員爵連份人...

歷史打j教科書

街邊乞兒j自己阿爺文革前係地主

除左摩算係名師仲有邊個？
雲高爾過氣老野
唔通莫椰子係？

見到鏝既250真係唔敢講雀lin比哥帥教會點
摩狗教進攻廢到仆街都人所共知

當年笑利撚j歷史，而家
49000都有今日

椰子又廢敢帥又廢摩狗又廢
咪一撚樣

獌狗近幾年係慘既，不過鏝又咪係由油王一直泵水先有依家既成績，但獌狗已經有13次英超，而鏝狗就少人地4倍

似足晒踎喺街邊啲廢老，係度講自己以前點威

上一隻都五六年前都攞出嚟J

想知辣痢狗有邊年英超可以J

唔知以為當年你班獌狗好謙虛
而家比人串又達返d歷史出黎j
柒唔柒d

笑利j歷史
笑車曼金錢足球
笑熱未來足球

一次報哂

連打前既lkk都波底差先好笑 魔性

人地話自己唔係獌，咪尾

獌迷心底裡係咪好愛猁
總係要拉埋人落水

快d駁佢

獌仲用緊c朗條數架

泵水泵成3 4億都排第八第九就收皮啦

獌對哈多士出11個青訓都夠啦
加埋都唔洗10M啊

獌仲讓左隻pereira
出費蘭尼又多20m

唔可以咁計，皇者獌仲用緊碧威條數

咁獌狗係得返歷史黎打j 唔通好似摩狗咁舉3隻手指咩

摩狗

獌聯三大不解之迷
1.c朗真正轉會費
2.神魔合一人工
3.用幾錢先算金錢足球

笑阿16朗年年爭前四
笑車炒領隊不考子

我以前是冠軍

其實又無得咁計 有D咁耐之前就入左隊 而家一定唔止呢個價
DDG d施華 公司佬

上年作客反cup又唔見你咁講 贏波係大聲啲既

曼城果陣拎左冠軍咁濟 又要留力歐聯對利 咁都J得落

打比黎架

上面嗰幅正選圖又唔貼埋前日個對比 快啲打多啲飛機

輸比金錢足球姐
我地有油王會輸咩

咁最聯身價高定西咸高啲
大家都億億聲 最域踢咩波最聯踢咩波

咁里昂身價高定最域高啲
強強對決不嬲都格食格 上年鏝咪又係比猁炒到 但猁又贏唔到獌
唔通獌又勁過鏝咩

系
甘最聯典解第八
強強對決應該有然有豬啦

激到班死獌狗扎扎跳

lkk貶值係咪唔計呀咁

試下食狗糧應該有提升

唔怪得獌連成日話輸比金錢足球啦
啲人貶撚哂值

明明最幾年都仲屌緊猁J歷史

唔好再笑曼狗了
見佢地狗竇少左七成人已經好慘

咪係 我曼洗既錢全部靠自己賺番黎
點似其他油王又注資又造數

人定狗？

咁撚串

你冇得出牙

唔好串我手足, 死鏝狗

獌狗之前話啲錢係自給自足 唔係金錢足球

冇牙，我愛利迷手足

親親我好爸

你地究竟明唔明
我地最聯一定唔算金錢足球
一來用緊C朗啲錢投資 收息都夠買人
二來最聯球迷多 市場價值高
剩係賣波衫都賺翻啦
邊有金錢足球
其實上年唔計鏝城金錢足球
我地都拎左英超啦

唔好話佢地啦，又要拎歷史出黎打飛機架喇

49000搬龍門永遠都最叻

對阿仙奴：講歐聯
對利物浦：講英超
對車路士：講歷史
對曼城：講洗錢
對熱刺：講獎盃

一唔夠講就會話人地酸佢地以前贏得多
屌你老母鬼有人酸你地咩

其實獌狗講13次英超已經贏哂

死獌狗肯入來反擊未？
成班死狗比人踩到上心口 都要等下次蠃波先入來？

最撚好笑係嗰陣拖舟唔教鍠，個個都打撚晒j話daddy快d走，唔好阻住拖舟嚟

獌仲有臉皮同曼城講使錢？

賣波衫賺番有突，仲要未計c朗筆錢仲未用完

咪係 自給自足洗咁多有咩問題

一巴星到上面件弱智獌飛出宇宙

@ddddespacito

despacito

投降啦投降啦
咪再笑我曼ok?

陰公豬

你地班變態佬，仲推

屌你好大仇口
一晚推左十鳩幾個反獌po

愛之深

Bad dog

不要侮辱狗

連獌狗都自己笑自己

樓主又比人bin

80m
8 passes
平均10分鐘1個pass都冇
屌你老母
笑撚死我啦

Pish

得1射 咁都有6.9分

你80m 人地又75m
一條廢柒 一個世一中堅
又冇得笑人金錢足球
人地最少都勁呀 有買貴冇買錯
你話我係獌狗仲點撚生存
諗起啲同事聚會啊，舊生聚會啊
講起隊波嗰陣
都真係唔知點樣講好啦 老尷
「係啊，咁無計啦，隊波沉嘛...🤔😂😂...你隊波就勁啦哈哈」

屌你個臭奶，下季洗多200m啦，應該可以爭第唔知幾多個頂級聯賽冠軍啦

我獌留力打歐聯炸 屌你地老味

科登兄

出嚟含撚啦死獌狗

曼迷仲係覺得LKK完勝緊雲迪克 呢個價錢計

原來精宮唔係中下游

Daddy到底過唔過到Christmas 呢
好擔心

即管笑 有得笑好笑啦 睇好皇者獌會後上奪冠

之前咁頹都冇炒可能真係搵唔到名牌教頭接火棒

睇親都想笑
一開始講果個知唔知醜架

睇山神youtube片睇到呆左 點解可以咁勁

獌狗竟然仲可以排第7

Bad dog...

獌鳩 踢到咁都同皇馬拜狗差唔多分 執撚到啦
紐卡素個場反cap虛火同幾場負碌贏吊命先唔洗跌出頭十
上季一早講撚左第2係 -6 上季d波已經好撚廢啦講真 今季比天收

Shots: 0
Clearances: 4

80m

係

CHING咁搶口